周星馳le幕真係好撚型

睇左幾十次 睇親都覺好大快人心

一幕=一套戲

用下你個死人閪腦啦
人地咪tag左個時間點比你一入去睇就係囉
起下身咪撚坐住個腦比佢轉下啦笨柒

點睇都兩幕喎

老師佢過界呀

係咪學李小龍?

正話先話扣操行分3分太嚴，轉頭扣夠5分

柒頭 自己用手機睇下
唔禁link係由頭開始
相信大家都習慣咗唔禁link睇 直接禁播放

你去驗下IQ 啦